新北市三重區餓店-三重起司肉蛋吐司

轉貼

吐你老母個司咩！
三文治呀！

見到都飽

唔識分中國語言同台灣語言就死返出去啦
如果你話係一樣的話，憑乜野要人分香港同中國香港

人地介紹緊台灣野呀ching....

同埋toast 同 sandwiches 都係兩樣野黎

剩係識食啲垃圾夾方包就收皮先啦
鄉下仔未見過人食多士？

Agree

好味阿

幾時移民台灣 ?

個多士好好食咁🤤

真心定假膠

哪有錢 你老母

90才人妻の美乳

好想食

正

是

一黎 吐司係多士 唔係三文治
二黎 吐司係台式叫法 唔係蝗語

屌... 真係好撚ON9 我仲同你解釋

食緊一甲子控肉，好撚正

我食過最好食既焢肉飯

邊間
蛋好似太熟

係冇得去旅行時po 屌撚死你全家

我要所有人都承受同我一樣既痛苦

成日出黎po台灣美食，居心叵測